
                      Si existe tal cosa como “Los mejores éxitos de James Bond”, entonces Specter es eso. La película número 25 sobre el agente británico del MI6 con licencia para matar es la hora de la fiesta para los fanáticos de Bond, un ferviente, divertido y maravilloso día de San Valentín a la franquicia de películas más larga. Los fanáticos de Bond serán orgásmicos al tocar la referencia de la serie que comenzó en 1962 con el Dr. No.

Los que no son fanáticos todavía tienen a Daniel Craig para darse un festín. En un final fotográfico con Sean Connery como el mejor de los seis Bonds de la película, Craig sale en llamas. Es un instrumento contundente en un traje cremoso de Tom Ford, vivo con peligro y arrogancia sexual. Esta es la cuarta vez de Craig como 007. Después del abismal Quantum of Solace, se unió con Skyfall, el mayor boffo Bond ($ 1.1 mil millones en todo el mundo). El objetivo declarado de Craig era hacer que Spectre sea "mejor que Skyfall". No del todo. Casino Royale, la primera ronda de Craig, sigue siendo su punto máximo, la película que atrapó a Bond en el acto de inventarse a sí mismo.
        
            